依家啲學店係點interview 疫情咁嚴重

係咪真係要去佢哋嗰度in
用zoom呀嘛
萬一要group interview 咪集體中招